過兩日金金放核彈射南韓既話 香港會唔會中埋招？

?

咁遠